[情報]大陸TG防禦措施

有銀髮黃絲谷幫我地整合左

//啲黑警新入手大陸催淚煙
1. 5秒就結晶！係9秒內要上好Gear！NIOSH P100 係無效！
2. 濃度超高，高度三米好難吹散變咗煙牆
3. 千祈唔好亂執蛋！可能會爆炸！個殻可能會燒紅晒！
4. 要保護好耳仔後頸，帶埋泳帽保護好頭皮，驚啲晶體流入耳道好麻煩，啲頭髮黐到啲結晶體，爛頭皮會好撚痛！
5. 唔好亂咁捽暴露喺空氣嘅皮膚，只會令晶體拮哂入皮膚，之後仲難搞。
6. 未射嗰下飲定水，射咗就無機會飲！
7. 啲衫基本上洗唔到，準備定多幾件

推

我P

NIOSH P100無效咁豬咀有咩用？

開始見到有手足用緊啲高階嘅嘴

9up當呼吸

支那呢D唔係TG 係有毒氣體黎

冇科學backup 拉

乜嘢係niosh p100？
即係所有3M p100都無用？

泰國佬識解但冇人出文講

即係沙林毒氣?

屌

唔信嘅留比大家參考下

pish

Push

推左先

痴線，仲敢用國產嘢。早兩日睇自由登Fb 已有人講因為鳩射TG ,搞到今年夏天已經聽唔到蟬聲，嚴重影響生態!(今年無蟬即無得產卵亦即明年後年往後無蟬！)

資料來源 link? 咩都冇純文字？ 拉

蟬嘅生長週期唔係一年
下年鳩叫嘅係另一批

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

係都d黑警奶野先

又好似真係好耐無聽過咁

有無實證報告

真係冇

已經做成生態災難

已破壞生態

講完先發覺

p100都唔得

姐係大陸蛋仲勁仲辣？

Push but source?

推 小心為上

oush

push*

晶體流入耳仔笑咗
樓主一片好心唔block你個假新聞撚住

我地有得走，班狗射完自己食得重長時間
毒撚死班狗先，好事

炒過1-2次車姐

撚有人理咩

P100都唔得令我十分懷疑, 係知個100點解架呵?

唔好話阿嬋 連蚊都少好多

今年叫嘅蟬，好似係幾年前出世？

其他唔清楚3就係堅，係泰國就係用大陸tg，粒tg爆炸而死人

你確定o個粒係TG

製造 p100 冇用既毒氣，成本要幾撚貴先得。唔好癲。

維基話係13或17年前出世

飲水果句鳩鳩地
戴哂豬嘴長時間行軍，有幾可除罩飲水呀？！

驚擋唔到毒氣
不如驚粒彈會爆炸好過

訓撚醒未啦 ，呀sir
你包到iron man 咁，點奶到

咪就係
我製到啲毒氣既 chemical compounds 微粒細撚到穿透到 p100，我要蝕幾撚大工本同工業技術 ? 支那量產貨過到工本同技術呢兩關 ?

佢哋個頭盔好似防彈架
爆炸應該冇咩野

其實樓豬講到咁勁，掉番去d狗度佢地都係食哂屎

睇到真係忍唔住笑
拉

好似好毒...

用60926 啦
氣體 + 晶體都擋

拉

無gear吸啖入肺咪....

push

堆

手足小心唔好亂執起 爆咗就仆街

係咪今日屯門射個粒？聽講廢到仆街喎

之前有單新聞好似話泰國定邊到 放大陸TG 燒傷定炸斷咗市民手腳

P100 唔係防100%晶體架咩

屯門又話無料到嘅

粒蛋好似好撚熱
3m手套可能頂唔到

you are fake news

PUSH

重要post!!

無資料支援？
好鳩下